唔想比班仆街黑警掠水

據說月薪二萬幾嘅毅進仔，上月補水補到有八萬人工。(有待fact check)，會唔會有其他方法可以做? 唔好插我分化，只係單純唔想比班仆街黑警掠水。

唔出黎佢地咪無ot 開無水補囉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

但你諗深一層， 軍政府要掠水，佢地坐係office都一樣係on duty 亦可claim ot, 班垃圾有咩做唔出